有冇人好興幸自己唔食煙

由細到大身邊好多同學 朋友 屋企人都係食煙
有時都會問自己 點解身邊既圈子咁多煙民 但都依然冇比佢地感染而去食煙
但諗深一層 明明由細到大 都有人講食煙係危害健康
電視有講 廣告有講 就連盒煙既包裝都有講
但點解都重會有d傻閪走去食
所以我覺得我唔食煙係一件理所當然既事
邊有人會做傷害自己身體既事

因為食煙可以放鬆神經
加上好難戒
利申：唔食煙

完全唔覺得難戒，越食越冇味

次次飲酒同Social 都會食
一日幾枝
好慶幸自己無上癮

食二手

有啲人壓力太大，要靠食煙放鬆，
有啲人純粹係因為上咗癮戒唔甩，
明知傷害身體仲要食係有原因嘅，
你估個個都好似你咁傻閪

貪得意食過幾次覺得好撚臭，食緊嗰陣又搞到喉嚨好唔舒服就冇再食，心入面都係覺得呢啲嘢冇益

咁你個人都幾撚廢
壓力大要靠煙黎放鬆

你中文攞U?理解能力有啲差

好多年前試過一啖
真係覺得好撚臭 個感覺好嘔心
乾嘔咗成半個鐘

如果你講身體既話 你有大把野唔做得
睇手機傷眼 飲酒修肝
利申:從來無食過煙

你估個個好似你咁小朋友無憂無慮咩
有人減壓鐘意飲酒
有人鐘意扑野
有人鐘意購物
有人鐘意打機
有人鐘意食煙
純粹個人喜好同選擇
幾時到你評論人廢唔廢
你都幾on9

social 飲酒🍻就已經得洗咩食cigarette

有 慳慳埋埋都唔知幾多錢

不過啲錢都係洗咗去唔知邊到

街見到廢老戴住口罩都要食

係生活有壓力既人就會明架啦

如果我食煙 ，我就可以識到壞女孩，咁就可以屌好多閪

唔食煙不過無咩好興幸
都唔係特別健康

咩壓力要食煙減壓，真心垃圾行為抗逆能力低下
咁多野可以減壓揀一樣傷害自己既

食左10年戒左3年

最憎人食煙
食煙既大部份都係唔會理人感受既打靶仔
係條街到做火車頭

我嘅感覺係食完又唔飽又臭
食來做咩飲酒都開心過食煙
食煙係容易埋堆

政府做得最好就係禁食肆吸煙
以前去茶樓飲茶，雖然有劃分非吸煙區，但係啲煙味都會飄來

後悔飲第一啖酒

我都食過幾年
慣左唔食覺得仲舒服

你身邊既人食，你食二手煙，仲快死
利伸：前煙產

叻仔

我好慶幸早幾年戒咗

以前同同事social吹水會一齊食
但冇上癮
可能係我唔識食

唔係歧視，唔知點解咁多低技術行業既人咁鍾意食煙？廚房佬，地盤，裝修佬

平時唔會食，但有時想時間流動變得長d既時候會食雪茄

好撚臭
最憎人食煙

細個見到老豆食
已經心諗一定唔會學佢

食煙好撚貴

飲酒特別想食 但完全無癮
明明扯到入肺

會食social 煙 通常飲野先會食1-2枝
因為好relax 但平時就唔會食 身邊個個同事都食
食lunch 前會一齊落煙區吹下水

比錢去傷害自己身體，再用好多錢去醫病
食煙呢樣野真係幾on9

低端人口先食煙

每次見到人去7仔買煙
成60-70蚊一包

即刻覺得份糧好好使

最主要係因為覺得好貴所以唔試

但會難social

由細到大最憎人食煙
以前番過份工d老闆同事日日響旁邊煲煙
冇幾耐就辭左

飲酒 購物 打機 扑野 唔會影響人
但食煙會影響人 二手煙好撚臭同可以搞到其他唔關事的人有癌症

你講呢啲就已經係講緊其他嘢

單講點解食煙解壓就叫廢先？ 咁有信仰嗰啲人又係廢？

事後煙，爽到上西天

飲酒會醉酒
購物可以欠債
打機會沉迷
扑野係兩個人，點當放鬆？
每個人都有自己生活方式，冇必要judge人

食煙係放鬆唔到精神架
只係因為你食煙上癮發作引致焦慮同精神不振
要靠食煙去平復成癮症狀

"壓力太大要靠食煙放鬆"係大錯特錯
只係因為煙癮令到你焦慮同精神不振
要靠食煙去平復成癮症狀
唔係壓力太大而係你抗壓能力大減

煙蟲既所謂壓力太大嘅情況對正常人嚟講根本只係碎料

你就講到冇錯喇
"壓力大要靠煙黎放鬆"嘅人真係廢嘅
正正係因為煙令到佢變廢柴

好多人作息 飲食都係傷害緊自己身體

食煙比唔食煙既人生活成本會高好多
E.G. 保險
比正常人貴一倍/唔受保是常識吧

有
但單純係因為覺得自己飲好多酒
如果食埋煙會無救

信仰係精神問題
煙癮係生理+精神問題

食煙嘅人真係廢啲哩件事冇錯

食過幾次 食完係會放鬆啲
不過唔難戒

你邊份報告可以話俾我聽信仰冇涉及到生理問題

同埋照你咁講飲酒都係生理+精神 打機 扑野 購物全部都係 咁邊個人先叫正常？

其實好多第一次食好撚臭好苦多數都係打左煙炮 即係冇吸入肺 正常食個人會臭 但個味唔會 純粹講下

好難講ga 有人食煙食到99歲
好睇你個身體受咖受

利申：食過冇上隱

如果你覺得信仰會引致生理問題，你先係要去揾證據嗰個
飲酒都係生理+精神問題哩點我亦唔反對，你可以開個新post探討
依家哩個post講緊嘅係煙嘅問題
唔需要用支那邏輯扯上"其他嘢"都有問題

唔煙唔酒唔爛滾？
係咪講緊希特拉

好食咪食⋯咁簡單

有時食煙係想放鬆自己
當男人有事 但難以開口
食煙就可以咩都唔諗

有時返工冇得揀
個個都食
你唔食埋唔到堆
返工要搵命搏都大有人在
食煙都只係冇咁健康，why not?

利伸：唔食

唔該你咪亂用啦⋯⋯
我幾時有話過啱錯？
不嬲都係到討論緊你兩個口中所講嘅廢

薄荷煙食落係唔係有種好涼好爽的感覺？
薄同冰有咩分別？
有爆珠同冇爆珠味道濃度上有咩唔同？

利申：
未食過煙
對煙味唔算抗拒
以前份工幾多同事食

男嘅壓力大咪打個飛機當冇事
女嘅咪同fd出去shop下ping
有乜壓力係要危害自己健康先舒緩到？

我細個唔食係因為窮

嗰種壓力名為「煙癮」
正常人係唔會明架

戒緊...好辛苦

咁2手煙係咪呢個社會上唯一可以令人有癌症既行為

兒登仔邏輯好搞笑
社會已經有無數咁多禁煙條例保障非吸煙者
往往佢哋只係識得2元對立
唔識平衡雙方利益
自己冇需要就唔比人地有需要

事實上食煙係合法既個人選擇
你可以話現時法例或者配套做得未夠好
令煙民有機會影響到非煙民
但唔係就到冇得講就用道德層面judge人
話人廢唔廢呢啲講法係小朋友行為

見住老豆阿哥食煙食到牙又黃手指又黃，
一煲完煙走出嚟成浸煙味，
特別啱啱起身牙都未刷就煲煙股臭酸味行過都聞到

自己貪靚所以打死都唔食，
有其他嗜好抒壓唔需要靠食煙

大學時期兩星期食一包到
出黎做嘢就偶然應酬食下
幾年前轉工後就無食
慶幸自己無上癮

身邊有班frd成日話窮
但佢出親街就先嘟幾包煙
一有時間就話要去‘呼吸’下
又唔知自己越食越多 啲牙越黎越黃 講野越黎越大口氣

啲垃圾最鍾意比自己食煙嘅藉口就係「哥食的不是煙 是寂寞」

要靠食煙先埋到堆 好打極有限
利申:曾經煙民 戒咗3年

其他嘢都會致癌啦

點解會慶幸

你食過煙未?

邊有煙剷會話自己上癮

未
但你班煙剷既二手煙就食唔少

二手

未 咁點

有冇人同我一樣，唔食煙原因揀左飲酒啊

食煙既名人比比皆是，你依個唔食煙既連登仔又有幾勁？

煙酒兩樣都唔好
揀左色欲

未食過唔會明點解要食

you win

名人都可以係廢人
起碼上咗癮嘅全部生理上都係廢嘅

根本好多人都因為同輩壓力而食
或者就覺得自己好型好滄桑
咁大個人都會因為呢啲諗法去食真係好戇鳩

咪就係上癮囉
你未食過冰都知點解啲警甴要食啦

尼古丁係興奮劑,點樣令你放鬆???

大把名人吸毒添啦
死煙鏟

唔知你做邊行
但做地盤唔食煙好難同D師傅有計傾
返工唔係話你幾叻幾好打就乜都做到
好多時要同人地埋堆有計傾先做得成野

就算當你係啱
咁呢世界都真係有班人係“唔好打”
唔好打咪唯有食煙埋堆
都解釋佐點解有人會被現實迫住食

中學果陣好奇煙係咩味 當時有補習同學偷偷地買黎係後樓梯到食 我地圍內吹水 跟住我叫佢俾一啖我試下 結果我一吸左一大啖就好嗆 咳到pk又難食

自此之後都唔會買煙 亦都唔鐘意人地食煙

平復成癮症狀變返正常人對佢哋嚟講咪就係｢放鬆｣囉

唔食煙就撐唔到了
真係好累
比條生路黎行下
你估個個好似你咁
可以work life balance

係呀 咁你針對人食煙做乜呢
如果你講空氣污染
汽車廢氣排放污染都唔知嚴重過食煙幾多倍
環保撚一向講緊香港私家車數量過量
空氣污染指數又點解唔測量埋2手煙既影響
又唔見兒登仔走去屌私家車司機
唔好咁雙重標準先得架
講到底都係自己唔鍾意人食煙姐
無論個影響有幾minor 都講到死人冧樓咁

其實你戒咗煙就會發現｢唔食煙就撐唔到｣嘅原因唔係工作唔係壓力唔係攰
而係上癮

理撚得你食唔食，行埋一邊食就ok
火車頭見一個屌一個

因為你大多都淨係見到呢d人

事在人為 屋企以前都食煙 但自從有左我之後就為左我戒左

針對煙蟲係因為哩個係煙post
你真係好鍾意用臭蟲論喎

大撚把名人吸毒 逃稅
黑社會背景啦
咁係唔係就合理化？
屌你個死煙剷食煙就返屋企食啦
臭撚到仆街

明知對自己健康有害仲做

咁食m記夠對身體唔好啦你又食
餐餐白烚，日日12點前訓仲撚好啊你又有冇做啊

唔係街食噴尻人你理撚得人食唔食煙咩

照你咁諗世界好多野都冇存在價值啦

點解要慶幸
唔食煙好正常

佢危害健康個後果唔係即時性見到, 同埋有好多人食煙但好長命
間接比人一個打飛機既借口食煙其實傷身極有限

我身邊有幾個人(親人同朋友)都係有病之後先後悔當初唔戒煙, 人就係咁
未出事就個個諗"該死唔洗病", 抱住WFC態度做人最舒服
到出事個下就騰騰震

以上純粹個人經歷得出既感覺

屌尻人空氣污染既最好以後咪撚揸車

又一隻支那人臭蟲論

我係唔明點解有人明明雙重標準
但講到自己好清高姐
judge 人地之前有冇諗過自己有咩資格judge先得架

我都係飲酒先食

咁啫係你覺得只要果個人食煙唔影響人地就得？定你本身對人地食煙都接受唔到？

我對人地食煙就冇乜意見 只要唔係噴到我成臉都係不過一定唔會搵食煙既另一半

就係廣告話左比我知食煙會危害健康早啲死先食

有試過1次 食完個人好暈

食煙=垃圾

試解釋

點解要有油炸食品？一樣對人唔健康你唔屌？
一句支那仔就以為有道理？

細細個已經留意到d食煙女人皮膚暗啞又乾又多紋把口仲要臭，就知自己唔可能會嘗試煙呢樣野

哩個係煙post啊支那人
你要屌其他嘢咪開過第個post屌囉
其他國家都有臭蟲，唔會令支那嘅臭蟲消失㗎

二手煙食好多
屌晒你班火車頭老母

我未番2份工之前
一個月食一包煙
依家2,3日一包
點會唔係工作唔係攰
每日做十幾個鐘
我唔食煙就會狂食甜野
飲可樂食snickers
都係唔健康

哩個係煙post啊支那人
你要屌其他嘢咪開過第個post屌囉
我唔屌油炸食品，咪就係因為哩個唔係油炸食品post囉
其他國家都有臭蟲，唔會令支那嘅臭蟲消失㗎

最唔會平衡雙方利益嘅咪係班
火車頭囉，
死埋一二邊食唔得嘅？
點解要迫其他人一齊食？
咪因爲自私囉，
所謂平衡雙方利益似乎得佢有利咋啵？

另外你用二手煙唔係唯一致癌嘅
行為做論點真係好有問題，
你呢個講法套落黑心食品一樣得。

有背景吸毒逃稅係錯，我亦冇合理化過你唔好打strawman

我指出多食煙名人係反駁你話人食煙放鬆就係幾撚廢。

就算我退一步，比你話食煙係錯，咁食煙條友又係唔係一定係廢？

陳奕迅有幾廢？ 魯迅又有幾廢？ 你又憑咩用一個人食煙就話佢幾撚廢？解釋下。

因為生理上嚟講成癮狀態就係比正常狀態更差

同樓主唔同
幼稚園小學中學身邊都冇人食煙
亦都一直被灌輸食煙既影響同危害
上到大學先發現原來咁多後生食
完全理解唔到點解會有人覺得食煙好撚型

其實你都未答
你有咩資格judge人呀
定係你覺得自己係聖母瑪利雅
郁啲又話人廢又支那人咁
睇你現實咪自卑毒撚一條

笑
食煙係合法
但你會唔會話食煙利多於弊？
話食煙解壓 呢個世界得一樣方法舒壓？
‘講到底都係自己唔鍾意人食煙姐’
我就未聽過有人比二手煙焗撚到肺癆會話：嘩屌你老尾正啊 咁
講真果句有幾多人入到吸煙區先點著支煙？
食煙搞撚到人嘅 有邊個會鍾意？

其實老實講冇人care你健唔健康
只係你啲煙真係好撚臭啫
我唔反對煙蟲轉食電子煙㗎

自己唔食煙但屋企人食先至慘

啱啊 所以食大麻
不過到時候都會有人屌
好彩自己唔食大麻
唔覺得大麻有幾放鬆
呢類說話

yes 當你有家人 食左50幾年仲扯煙完全戒唔到 腳爛牙爛
你就會realize根本就係吸毒上癮而唔係樓上有d人講到係理性決擇放鬆

我judge煙蟲嘅資格咪就係嚟自哩個係一個judge煙蟲嘅post囉

師兄你好似誤解左臭蟲論

重點係所有人都會做對自己唔好既事，咁有咩好屌？
你反駁到

點解要消失哩件事？

同埋唔好乜都加句支那仔就以為講野好撚啱，好撚小學雞

食左半年，越食越冇feel

一唔食就即刻停到，冇上隱到

有冇人都係上唔到隱

我阿爸阿媽都食 但我由細到大 一啖都未試過 亦無興趣去試😂

生理上冇得講我同意你。吸煙係對身體有負面影響。

陳奕迅係歌神，魯迅作品直程可以藏之名山傳之後人咁款。

佢地身體可能係廢，咁佢係唔係廢人，對社會冇用？

同回應你生理上個point, 假設一個人有超人既身體，但係犯法、唔返工、只拎福利、勁大懶蟲，咁佢又係唔係對社會有用？

正常人：食煙正仆街
煙蟲：x! &$#+? 其他嘢都仆街啦你嗰屌？

放心我冇理解錯

我室內食煙多架bo 咁都要逼害
最多企係垃圾桶隔離企住食

最憎啲人食煙向着你塊面噴二手煙彈煙頭，以前阿爸阿媽都有食煙但係而家阿爸戒咗
(利申唔食煙）

慳返啲錢買嘢開心吓好過啦

咁你咪去屌火車頭囉
大把煙民好守規矩
唔守規矩既歡迎call控煙辦
唔係針對所有煙民就解決到問題下話
你應該諗諗點解食煙點解仲可以係合法先

食煙無問題 咪一路行一路食啊屌你老味

飲茶咪仲好

小學雞到
明白哂
原來你要attention咋

所以煙酒咪衰
下面果d衰極搞到自己
咪撚同我講食煙可以收埋自己食
事實上就係一街火車頭
煙剷全部仆街死啦

死mk先食煙
食親一係mk仔一係老咗嘅mk廢佬

因為幾十年前d煙草廣告/影視業影響 果時對尼古丁既research未有咁深入
煙草商搵人拍西部牛仔廣告 成個影視業都唔介意拍食煙場面角色
久而久知就market到食煙=成熟 睿智 放鬆形象
近年先ban哂賣廣告同強制加爛J爛腳警告又加極多稅
所以新一代食煙已經少過以前

你困自己入黑房一次吹一百支都冇人理你
你死你事
但咪講到食煙好有價值好高尚又盛
火車頭死全家

鄧小平都成日食煙

我知
但係我已經唔係依個年代
近呢十幾年啲影視作品都已經冇乜食煙場面
利申 2字頭

啲人有抑鬱症啲人都係睇開啲正能量解決
冇病冇痛要靠食煙解決真係好撚廢喎

咩反唔反駁到，所有人都有害咪屌晒所有人囉點解唔屌得
重點係食煙值得屌，而哩個係一個屌人食煙嘅post，所以喺度屌人食煙
唔係加句支那仔就啱，而係你哩種｢其他國家都有臭蟲｣嘅論調令你踏入咗支那人嘅思考領域

其實你都認同吸煙係仆街，你已經可以上一頁㗎喇
至於｢明明個個都仆街點解要屌煙蟲｣哩個問題，你可以上一頁之後開另一個post去探討

冇人話有價值又高尚
但人食煙有咁難理解？每個人都有不良嗜好做寄託

係街火車頭個啲我都憎，唔洗講

根本食煙就係完全唔道德嘅行為
唔明點解合法

我爸要應酬所以會食 但係佢永遠都唔會係屋企同埋對住屋企人食

因為你好臭
其實你如果可以食煙食到冇人覺得你食煙，咁其實冇人屌緊你

我唔認同食煙係仆街喎，火車頭先係
你會唔會話食m記係仆街？

我係屋企食唔影響人，用黎舒壓，有幾仆街？

宜家係你先入為主覺得食煙係臭蟲
唔影響人臭係邊

對自己唔好既事每個人都會做，點解要突登開post 屌？

因為有其他野一樣唔健康所以唔可以屌食煙唔健康？
要跑得快過隻馬先可以做評馬員2.0？

食啦食啦 繼續食 最好一日吹一百支唔好停

又臭蟲

以前食都會覺得可以放鬆
戒左之後原來冇咩分別

人生太苦，可以早登極樂
利申：無食

想問師兄在世只會做健康既事
既然做唔健康既野只係人性本能，點解要屌？

其實戒咗煙癮就已經等於食煙放鬆

師兄解釋到點解食煙係臭蟲未

其實冇人care你健唔健康，健康問題只係用嚟反吸煙嘅理據之一
會屌你吸煙只係因為吸煙嘅人真係好撚臭
唔止吸緊臭，係連行過都臭
我個人支持煙蟲轉食冇味嘅電子煙㗎

得煙蟲唔知點解

拎過fd枝薄荷試
好撚爽wor
不過驚上癮食幾啖就唔食

我身邊零煙民

你實在太幸福

想食咪食
不過盡可能唔影響到人咪得
利申有食 屋企全家都食 不過都會入廚房食
食街就唔會做火車頭 多數企埋一二邊

我會覺得如果一樣野冇存在價值就會自然被淘汰
存在得既就有佢既價值
選擇原因每個人都唔同點樣一概而論
要諗既係點樣將影響減低
可以係條例
可以係配套
而唔係握殺人選擇既自由
除非你話食煙係違法
咁就要諗諗係咪所以影響人既行為都違法呢
如果唔係點解淨係針對食煙呢

比二手煙焗撚到肺癆
你舉個咁極端既例子
證明你已經先入為主得好緊要

係人都知人人都有唔同減壓方法
但選擇一個傷身又晒錢嘅方法
唔係傻閪咁係咩
二手煙又影響埋其他人
自私到極點

食真係唔係問題
問題係次次識朋友知道我唔煙唔酒唔蒲
就問我做人有咩樂趣
我屌你老母十個有九個咁問
好似成世人得呢啲垃圾娛樂咁
一話唔好呢啲就覺得你自閉仔咁
聽到我都係望住佢笑下就算
真係傻閪嚟

當年學人食煙 但連續兩支煙都食唔到
我就放棄咗 因為我唔夠壞

一句到尾 都係有冇公德心㗎姐
食完扔落地咪一樣仆街 影響緊社會

啲女食煙會大波啲

連登唔講得食煙架
同食草同埋雪茄
成班連登仔會衝入你屌你

因為你啲味蕾死晒

去到睇醫生買保險之類
就會好慶幸唔食煙
因為選擇會多好多

其實係兒登講食煙就好似同小學生傾扑野一樣

唔食煙嘅人就無壓力？
減壓有大撚把方法

食過
身邊frd 都有食
但感覺無特別
瞓覺仲紓壓

唔食煙冇咩特別要慶幸
係慶幸自己身邊冇煙鏟
份工亦唔需要我用食煙作為社交手段

食煙冇咩大問題
問題係你臭
仲要臭親我
臭得嚟又要有害
轉食電子煙我理得佢食到拜神咁嘅樣

呢啲野用條例同配套係可以解決
亂拋垃圾唔需要淨係針對煙民

因為由細到大屋企人都食煙，所以好撚憎人食煙
你地知唔知食煙個陣個樣好撚樣衰啊，屌

煙/酒
二揀一
大家會揀咩

如果吸煙淨係毒𨶙死佢地同埋唔臭嘅，就慢慢食飽佢

搵理由去俾錢害自己
好似你先係傻閪

好多毒撚毒女見靚仔靚女走去食以為自己跟住食會型啲結果只係柒到盡頭仍是柒
利申唔鍾意人食煙，但靚仔靚女食就可以嘅雙標撚樣

出世到而家已經食緊

social smoker here
淨係吹水落bar 先食一支
之前around 一個月幾次
酒bar 停咗都冇食
完全冇上癮跡象

啱呀 前題係唔喺條街度食煙

食煙起碼到1950年開始先有廣泛宣傳話有害
你用魯迅一個一早死咗嘅人嚟比
嗰陣都冇咩人覺得食煙有害
以前仲覺得好型添
食有咩問題
今時今日明知有害仲食未on9囉
死煙鏟 未搵藉口啦
用明星比
名星不嬲嫖賭飲吹多
大把名星吸毒死你食埋一份啦
你會唔會見好多醫生食煙呀

淨係飲酒先會食

$60包 x 365日 x 10年 = 22萬

我講緊魯迅對社會同文學嘅貢獻有幾大。如果跟你邏輯嘅話所有以前嘅歷史名人都唔使理？ 唔可以拎黎比？

算啦我同你講而家嘅名人，陳奕迅呢？ lady gaga 呢？Leonardo DiCaprio呢？

佢地係唔係廢人？

Me唔煙唔酒
試過飲啤酒，但飲極都唔覺好飲就放棄左

無錢食

難戒係因為心癮
姐係你平時冇野做就食口煙, 個人有野做就廢撚事食啦

屌, 屌食煙唔係因為對身體有害
有害都係害鳩你自己, 你死撚左關人撚事咩
食煙既問題係會令人食到二手煙三手煙

以前一日一包 咪又係一拳一件你班傻撚 講經

以家冇食身體差唔多 變番飲啡多 飲到個心跳到傻

食煙以前冇人知有害
係嗰social norm
d人仲要覺得食煙先型
咁嗰陣啲名人食有咩問題
魯迅死嗰陣仲未有人宣傳食煙唔好
而家嗰嗰都知食煙有害你仲食未on9
同點解成日吹到名星好勁
名星最叻嫖賭飲吹生活糜爛
久唔久又吸毒死幾個名星
你仲係咁用明星做example做咩

我老世幾億身家咪又係食煙飲酒

你係街邊見到佢都唔會覺得佢有錢

咁未好勁？

咁你一開始唔明點解要食你又去食？

你見過有人食二手煙當煙草咁食？ 樓主100%低智人種，此post已完

食煙有害由古到今都冇變 我都冇唔同意

我由頭到尾都講緊食煙個人唔一定係廢，冇用

你不如諗吓點樣說服我食煙唔一定廢啦 唔好答非所問

無二手煙食就話要興幸姐
唔食一手煙點解要興幸？
又唔係好似遺傳病咁無得簡

坐巴士小巴有個死煙鏟坐附近真係想死
臭撚到

你食唔食煙都唔會屌到

中學班MK 覺得食煙好撚型 又似出黎行 以為d女好撚鐘意 其班

冇覺得慶幸
正如我唔會對自己冇殺人感到慶幸
死煙鏟同慢性毒害身邊嘅人冇分別

有時唔開心會食
但絕對唔會做火車頭

屌你老母日日行街最撚憎見到呢啲食煙撚，臭到仆街

有啲一日幾支話自己冇上癮
我成個月冇食我都冇任何影響

咪係
自己選擇嚟
到患cancer中風心臟病嗰陣唔好問點解
身體有人患病都係你地班死煙鏟造成

煙味好臭

同埋其實好貴

飲完酒揸車都好減壓呀
周街強姦人都好減壓呀
唔好討論唔犯法就係岩
楊明都冇事

已經唔同topic啦

食煙有得揀，食二手煙冇得揀。食煙嗰啲咪撚同我講民主

佢成就高唔代表身體唔廢
你聽下醫神呢幾年把聲
差到佢自己都認係差左

之前都唔食，呢1-2年食。但都係放係袋間中出去蒲食下。試過1包煙放左2個月。wfh無出街

食煙吞泡無人屌
唔食煙屙個尿都俾人話
去食煙吹水先俾老細睇得起
你唔食煙老細根本睇你唔到

魯迅唔知食煙係對身體唔好都要俾你用來撐自己
我都講咗幾次食煙近幾十年先有宣傳係唔好
以前食煙好型 形象正面
用以前啲人比有咩野意思
btw人地話你一句廢就起哂鋼你都幾玻璃心
人地話要靠食煙去減壓依個行為係廢
一個勁人都可以有弱點
唔通你打機廢嗰fd笑你一兩句你又起哂鋼

你都cls
啲邏輯真係世界級
你買把刀殺人定煮飯唔係你自己決定架？
亂咁揸車同強姦唔使飲酒都可以架喎
所以你個用意係？

岩啊 屌你老母反正自己唔撚食係條街都要比火車頭噴鳩我不如食埋一份我做噴鳩人果個

噉都有得打飛機，根本由細到大不論學校，廣告，成個社會都係教導緊你唔好食煙。你話畀父母影響嘅，相信冇父母會叫自己嘅仔女食煙，正如年紀大小小嘅煙民會勸人唔好食煙，你話畀朋友影響，好睇你本身識咩朋友囉，你識埋啲豬朋狗友又有幾出奇?但你正正常常帶眼識人都唔會黐埋個類朋友。根本成個社會都灌輸唔好食煙嘅信息畀你，你仲去食就真係抵撚死啦，但唔食又有咩好值得慶幸?

講起食煙 有冇人鍾意食二手煙

但自己食會咳

每個人嘅人生都唔同 經歷嘅嘢都唔同
有啲經歷會令你染上壞習慣
酗酒 沉迷賭博 沉迷打機 哩啲都係壞習慣嚟
你只係好彩冇染上食煙哩個壞習慣啫
喺度打哂飛機咁做乜鳩啫 你一啲壞習慣都冇嘅？
有啲閪人做火車頭係乞人憎
但係其他人食煙冇影響你嘅話你又憑咩屌人

唔乜撚嘢都唔使講
總之火車頭死全家

呼出ge係嘆息 煩惱

on9
大麻就話姐

大麻先會
死傻閪

自從上左檳榔癮之後就無再食煙了

食唔食煙自身問題無權指指點點，但火車頭，隨地掉煙頭影響人果班冚家鏟真係要全家肺癌死喇

你諗下自己食煙嘅錢可以用黎做乜
自然就唔想食

火車頭死煙剷全部肺癌死
講完

我就係做建造業
我由食煙 到唔食煙 做過唔同公司同project
都發覺一樣work
無錯 我當初食煙個陣 係可以借大家一齊去食煙
食多幾次就熟 然後好行啲
但我之後無食煙 一樣都可以埋到堆
其實你個人本身outgoing
實大把方法埋到堆
有時係人俾自己一個藉口
你個下係感覺良好咗
咪好似有啲人溝女前飲返2杯壯膽咁
但只要你肯諗方法 對自己有信心 都一樣有其他計

但作為一個過往煙民 我以前係食一日一包半
我當時戒煙個原因就係因為自己有一下醒覺
覺得食煙係on9 又傷身 又唔會帶黎益處
我要靠食煙減壓 social 即係我俾支煙控制住
個下 我決定一刀斬 唔撚食
我同自己講 連戒煙都做唔到 更莫講話做更大嘅事
so far 我依家好多野都無話因為戒煙差咗
同我觀察到 地盤呢行都真係少咗人食煙
比起我入行個陣

其實最好係戒買唔戒食，咁撚貴…一班人圍爐就痴幾支食下，都不知幾過癮

其實煙根本無味

冇食煙不過好中意飲酒 有人覺得食煙可以放鬆自己 我就揀咗飲酒黎放鬆自己

中環金鐘大把鬼佬食啦

口臭就口臭啦戇撚鳩

咪撚on9啦 搬籠門 咁呢個已經係 ”放鬆方法有冇影響人” 嘅topic啦 佢自己住我理撚得佢燒炭咁焗撚住自己煲煙咩 你聽歌打機播到大大聲都影響到人啦 係咪呀小朋友

利申：屌晒啲火車頭

一食就急屎所以戒左

姐係點 好似啲鬼聞香 咁聞？

為左放個煙break姐

你主要係唔夠休息唔夠訓
係咁用尼古丁刺激自己
令到自己醒番
但係尼古丁同時令睡眠質素變差
變左惡性循環
唔食煙就狂食零食係退癮徵狀
你想戒煙就搵下有戒煙藥物既機構，唔洗錢的
你似係高度尼古丁成癮，唔食半個鐘都頂唔順，一定要用藥幫手

十幾歲食 食咗廿年
突然有一日起身冇煙 又唔想買
戒咗

係 約女食煙係捷徑

跟住好多人見到戒煙既人病
就話戒煙會死仲叫人唔好戒煙

你一次過食唔食到兩支煙呀（兩支喎）
係呀 你唔好同我喺度talk shit啦 屌！
Billy約我三點俊記等 喂！下一站到天恆你企穩
我架子彈改左尾翼加頭冚（Skr Skr）
流緊眼淚傷心酸辣粉 繼續等 咪炆憎 我下一站就到 啱啱嗰條金毛飛 好似當我冇到 叫埋福正泰賴
一齊過去收數 咁多人招呼佢 包保服務周到
記得嗰年02搬到天水圍（天水圍）
嗰時你連毛都未生齊呀衰仔 記得凱婷花姐都未齊
陳師奶 你隻狗 好撚煩 咪再吠
去大七消費買打啤酒坐低 飲到反胃 去銀座搞下細藝 有泰賴照住我冇人當我契弟 俾人兇都唔洗驚
因為我地係 天水圍GangGang 新北江俾人恰我驚驚 大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到金毛仔我會驚青 天水圍GangGang
新北江俾人恰我驚驚 大七啲大佬叫我𡃁倞
仲叫我收𡃁 但其實見到金毛仔我會驚青
港島揸林寶 我地揸Ofo 飄移86入彎全部難我地唔到 光頭幫 Skin Head Gang 天水圍 All my friend
去七仔買椰青 唔夠錢比唔洗驚
天水圍南光頭幫就惡曬 天水圍北Billy一定最壞
個個都知我係大佬同我姓賴
天水圍我地頭誰敢來踩界 天水圍GangGang
新北江俾人恰我驚驚 大七啲大佬叫我𡃁倞
仲叫我收𡃁 但其實見到金毛仔我會驚青
天水圍GangGang 新北江俾人恰我驚驚 大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁 但其實見到金毛仔我會驚青
I got money啲錢多到亂咁派 柒頭咪再叫我去買波鞋 平時玩女啲錢鍾意亂咁派
老泥愛我富有說再見講Byebye
今晚北江準備出去收兵 睇班𡃁倞好似仲未夠秤
今晚開拖斬佢手斷 聽朝屌女屌到氣喘

食煙嗰啲我最多勸佢
但係火車頭掉煙頭死廢老一定要死

要慶幸自己老豆食煙，搞到我好憎食煙
要慶幸自己老豆會賭，搞到我好憎賭

上哂癮先會咁諗

收啦，係度扮專家
我就係好撚大壓力先開始食煙，未食先有癮?
初頭食係有放鬆嘅感覺
食開反而無乜feel

咁Shisha又點睇
近排好多mk興食水煙 食一次又要23百蚊
但另一方面鄙視同屌人食煙
明明shisha毒害比起煙有過之而無不及

事實嚟，只係你唔願意面對

人生頭廿年都冇食過煙，講緊周圍啲朋友都食嘅時候我都冇食過

反而係出咗嚟做嘢慢慢開始接觸到班老細先開始食
出嚟R撈冇食煙飲酒呢啲技能真係好撚蝕抵
我都明白呢啲係傷身 但要揾兩餐真係冇計要取捨
班老細隊支煙埋嚟隊杯酒埋嚟我好難拒絕

有人鍾意打機減壓
但打機會傷眼喎
有乜壓力係要危害自己健康先舒緩到？
任何事都有正面負面影響架啦
跑步減壓夠傷膝啦
最緊要當事人自己衡量啫 冇必要踩人

佢喜好係打人
選擇係打仔

咁你咪去屌班黑警囉
大把警察好守規矩
唔守規矩既歡迎call警監會
唔係針對所有警察就解決到問題下話
你應該諗諗點解做警察仲可以係合法先

Sorry 煙民係我心目中就係垃圾
同狗一樣冇黑白之分

有親戚岩岩開始食個時同我講唔上癮 social煙
十年後，飯前飯後一支，口癮又一支。

又秀邏輯下限
虐兒係犯法
食煙犯邊條法呀
同埋我講果啲例子都全部冇犯法
不如學下比喻先比喻啦
將自己唔鍾意既野就同犯法野掛鈎
然後就合理地污名化係咩玩法

講得好
好多人接受唔到食香煙但接受到水煙真係好on9

er...火車頭同黑警同呢個討論有咩直接關係
你2樣都唔鐘意咪屌哂2樣囉
唔使經我同意架

識玩

真係想討論下睇下大家咩意見

死煙剷

食快餐零食又叫唔叫傷害自己

痴得多自己都唔好意思啦
為幾廿蚊比人背後講閒話就唔值啦

吸煙引致陽萎

喺街食嘅死煙剷祝生cancer又死唔去

《 吸 煙 ( 公 眾 衞 生 ) 條 例 》 ( 第 371 章 )

見你咁長篇大論，我愈睇愈想笑

所以你個比喻係
係屋企虐兒=係屋企食煙呀？
真係唔知邊個想笑

真心食煙嘅唔肺癌，唔食煙嘅就肺癌

個人唔贊成食煙 因為對身體有害
但覺得食social煙冇問題
只要冇上癮 唔係regular smoker 就冇問題

我自己都係入大學之後先食煙
但只會同朋友一齊/飲酒果陣先食
平時唔會食 亦都冇煙癮

食足廿幾年屌

班女最鍾意個個禮拜六日去chill
Shi唔shi

我有個同事以前食咗十幾年煙 因為有咗小朋友就戒煙 佢話宜家諗返起都唔點解要食煙

老豆日日係屋企食煙
日日聞住啲二手煙好臭 好L辛苦
一聞到就會鼻敏感 打乞嗤
所以一世都唔會食

仲要最仆街係好多酒樓都要行過吸煙區先去到非吸煙區

傷身又晒錢，不過唔影響到人既話又唔好批鬥煙民

咪臭系

你要食你要生肺癌唔關我事
但你班煙民憑咩逼其他人聞陣有害嘅煙
就算你死埋一邊食 個身都好臭 行過坐過連店過嘅野都有果陣臭煙味
食煙果啲全部都累人累物自私精

連登仔：Joaquin Phoenix 係低端人口

食煙除咗二手煙之外

仲有無數嘅social cost

唔通啲煙剷生撚曬肺癌去公立醫唔洗納稅人埋單

甚至有啲小朋友屋企有個煙鏟嘅
佢哋被逼由細吸二手煙吸到大嘅
或者老母大肚嘅時候食
又係咪法例可以阻止
法例點可能完全分隔到煙民非煙民

當你呢個個人選擇係inevitably 一定會影響到其他人 咁呢個已經唔係一個個人選擇咁簡單 係一個道德嘅選擇

而家每人都接受過教育 知道食煙對自己對身邊人嘅禍害 再去選擇開始食煙/唔戒煙嘅人
只係 自 撚 私

如果合法就等於無錯 法例就係所有道德觀嘅來源 咁你應該都無乜道德可言

個問題係，食煙食到鬼鬼祟祟咁，重要食埋啲平煙，畫面唔靚呀大佬
黑警鬼鬼祟祟咁打仔，比cam影晒都唔敢認，問題係畫面唔靚呀
人地笑食煙印象差，你就同佢講logic?

等我用例子回你

屌你老母死煙鏟
架車會唔會喺行人路到對住你噴廢氣呀？
你行開馬路？
你又會唔會成身都係車嘅廢氣味？

好想同老豆交換
寧願自己係食煙食到當飯食都好過佢每日一盒

食咩煙吖 有得食食大麻仲好

問題係食煙唔止危害自己嘅健康呢
當你有小朋友都係咁諗嘅話就害左佢一世

咁撚多仆街煙鏟負皮

火車頭又話唔鍾意
企埋一邊又鬼鬼祟祟畫面唔靚
真係龍門任你搬
即係金城武咁既樣食最貴既煙就做火車頭都冇問題
畫面好靚
重點係你個比喻錯到加零一
都唔知點回你

我堆朋友好多都食
但我係都唔肯食

影響唔到人咪得囉 關你撚事咩？

認真想食返多d有乜好介紹?見多數食蜜瓜煙

真
慳唔少錢

唔食，酒都冇飲過

懷疑啲煙鏟食煙食到個腦short撚咗

食煙，火車頭死全家

原來淨係行馬路先會受廢氣影響到既
廢汽噴完出黎就只會留係馬路範圍架
你憎咪憎囉
唔好懶係講logic啦

飲酒同賭錢都一樣
我慶幸自己一樣都冇掂過

Survivor bias

呢條煙鏟唔止個肺壞
睇嚟連個腦都食撚壞埋

55
正常行人路聞到啲廢氣勁撚過前面件火車頭 垃圾桶隔離班邊爐撚

因為煙蟲所感受到嘅"壓力"係來自煙癮
正常人當然唔會明

其實食煙唔食煙係個人選擇
你用身體健康的角度去講糖同炸野都好危害健康
只係政府/社會冇去洗腦式教育你依兩樣野有問題
唔食煙的最大好處係慳好多錢

屌 最好笑佢哋講到得佢哋有壓力咁

飲酒同酗酒又係兩回事黎

食過水煙 試過知咩嚟就算 人一世物一世

唔係
最大問題係好撚臭
冇味嘅話我理得你吸兩支即刻死

飲酒唔會影響人？ 係屋企食煙又唔得？

其實你話人自私全部出發點都係非煙民角度
如果唔影響到你食都覺得錯
對煙民黎講你都係自私架咋
咁想問係咪製造2元對立就解決到問題？
事實上現今社會比舊時禁煙條例已經有好大既規範

法例點冇用？
咪就係屋企有大肚婆細佬仔照食既等同虐兒咪得囉
都係果句你可以話條例同配套唔夠完善

亦都好得煙民好介意影響到人架
醫療問題我諗都唔需要淨係針對食煙既
要解決問題就唔會諗住可以一刀切同2元對立
點解全球國家都冇1%係真正全國禁煙
係有佢既原因既

戇撚鳩 我淨係屋企食唔撚得呀？

二手水煙都好正，聞完有沖動去食
不過香港地，個個都食平價煙

你咁撚口臭
唔好上兒登先聲大大啦
下次見到咪當面同人講囉

咁其實榴槤都臭 仲卡路里膽固醇高 都係會死
點解大家唔屌食榴槤
唔係想幫食煙平反或者咩 亦都唔係煙民
只係大家點解一聽煙 會自動波屌食煙臭 傷身 肺癌
係因為由細到大被教育依堆野
但社會上除左煙 仲有大量野都有相同特徵
只係個政府冇去洗腦式同你講依堆野 亦無話食糖要收重稅去discourages 你食糖

小朋友學咩人食煙

返工可以借食煙去放brake
可以成班人企喺度無所事事冇人會理

利申唔食煙

夠你班垃圾煙撚口臭？
有冇發覺你地打開個口 人地一係就掩住口鼻 一係就行撚開
心諗你快撚啲合返埋個垃圾桶

逼人食二手煙仲鬧返人一句傻閪

咁你咪壞過凱婷？

依到好多細蚊仔

True

不要食煙
去隊草
食煙傷肺
隊草益心

你咪繼續2元對立囉
冇所謂既
本來都好憎火車頭
而家都覺得你呢啲人預到係抵撚死
反正你咪淨係係人後面on99一面都係
方你夠膽屌人咩
網上就聲大大

唔係,你搞錯晒
榴槤都臭,但唔係週街都榴槤,唔係一年365日都週街榴槤
榴槤臭你行開兩步就聞唔到,煙臭佢一直飄開傳去
幾條煙蟲企垃圾桶到噴煙,點著咗濾嘴嗰種臭味臭過臭蛋10倍
煙蟲身上嘅臭味唔係食完就冇而係一直跟住佢,佢行去邊就臭到邊
唔係屋企食完行出門口就冇,而係一直跟住佢,入lift臭,行街臭,坐車臭
一個食完榴槤嘅人合埋口你唔會知
一個食完煙嘅人近少少你都會作嘔,上車前仲死都要食嘅仆街可以臭足成層巴士

重申一次,其實冇人理你健唔健康
講到尾數啲毒煙害處出嚟,都只係想講:你條仆街臭煙蟲早啲死咗佢得唔得

再重申一次,我支持煙蟲全部轉食冇味嘅電子煙

再再重申一次,冇味嘅話我理得你吸兩支即刻死

btw,你同上面大部份煙蟲都一樣踏入咗支那人思考邏輯嘅第一步

「其他嘢都臭啦」「其他嘢都有害啦」

真係好多走去食煙嘅細蚊仔

D死煙剷係好鍾意諗藉口比自己

On9 先食

冇social過定點

你去到心力交瘁嘅時候就明
驚你到時仲廢

你班煙鏟咪就係同正常人對立囉戇鳩仔
55
俾火車頭噴係抵撚死
典型煙鏟自私撚諗法
而家走嚟講咩本身都憎人火車頭
但又Blame the victim
俾人噴 係咪要多謝佢請我食二手 三手煙

唔好誤會呀
淨係你抵撚死咋

發覺好多垃圾煙撚好鍾意搵藉口俾合理理由自己食煙
仲要話 乜乜乜都臭啦 乜乜乜都有害 嚟轉移視線
講撚到要靠煙嚟吊命咁

或者我表達得唔好啦 我其實一路都想講社會教化的問題
如同我上面講 你食完煙覺得冇問題 適合的咪繼續 唔適合的咪停 個人選擇嚟
起碼係嘗試左 再去所出選擇
但依家社會就係不斷拎食煙有咩健康問題出黎講 令人唔會試完再作出選擇
甚至係一見人食就屌/叫人戒
好多野都有相同的健康問題 點解得煙係特別大反應
只係因為佢社教化得最勁 但唔代表煙係最/唯一有問題的野

理性啲咁睇，打機時間控制得好就冇問題，跑步一定傷膝？跑幾快？跑幾耐？用咩姿勢跑？用咩鞋跑？

食煙就算你喺街食一枝煙都影響到人，又對自己身體又唔好，同埋食煙一定要keep住食，唔係點解決來自煙癮嘅情緒同壓力問題，

Typical口臭煙鏟 害人害己仲好enjoy
希望你係冇屋企人架啦 世上少啲人受你害

認同樓主，利申：自己身邊都好多煙鏟。明明知道吸煙有害健康但係都照走去食，好彩自己堅持到唔食

我食左六年煙左右
由細到大都唔食 係出左黎做野先食
但最近都慢慢戒緊
其實自己唔算大煙癮 但有時返工食飯果啲真係難忍口

你同我講乜 我咪同返你講乜囉
你把口又臭 心地又差
都唔方長命啦
食幾多手煙都冇乜所謂啦
咁撚鍾意講自私
就用最自私果隻觀點同你講啦
你點網上兇狠都冇用
覺得臭既係你姐
食煙既人繼續食
而你就除咗可以係網上9up
仲做得啲咩
我上面一直討論得好斯文
所以就係話你聽2元對立係解決唔到問題
你係講道理既我覺得煙民會聽架喎
最少我會
但你要鬥閪都冇所謂架
你臭之麻

其實如果身邊冇人自己一個人食煙有咩問題 你地要針對既應該係火車頭而唔係食煙既人喎

完全唔覺得難戒
咁仲唔戒？

睇嚟你根本冇諗住睇其他人講嘢

唔食煙=傻閪？
goodest logic

仲有三手煙

你又知我冇戒我已經冇食好耐，
以前都唔會係有人嘅地方食，
自己死自己事，我覺得只要唔影響其他人，
食煙係冇問題，只係食到厭唔想食

你講果啲都唔係低技術喎

去死啦死煙鏟

細細個已經開始覺得食煙好柒好on9

屌你老母臭化閪

樓主：「但點解都重會有d傻閪走去食 」
自己唔明點解就話人傻閪，
樓主唔係傻閪？
點解你會interpret咗我句嘢做
「唔食煙=傻閪」？
懷疑你理解能力有問題。

咁撚重口味？

想自殺但唔想即刻死先會食煙

呢個post發現到好多
智力同理解能力都有問題嘅仔

唔食咪唔食 食咪食 冇問題 自由選擇

唔合法點收稅

嗰d等巴士都要食煙
喺站頭附近食逼等車嘅人要食二手煙
再扯盡最後一啖煙上車整臭哂成車嘅人真係好仆街
btw見班仆街啱啱點撚完煙車就到就好好笑
班傻閪用食榴連比
我就未見過有人周街食榴連
火車頭就日日見

飯後一枝煙 快活過神仙

唔係煙草商利益一早應該要ban

照你咁講 咁點解唔可以吸毒

連登真係好撚多小朋友，人地噴二手煙你唔敢去屌柒佢，你走黎連登叫春屌晒全世界煙民有咩用？你話你係唔係廢？你有尻都無用，唔怪得香港抗爭咁廢，一班東亞病夫。

仲有關你撚事咩？你估全世界都同你一齊生活係童話世界？返去搵媽咪啦

原來現實屌完火車頭 就唔可以去連登開post屌

因為吸毒係會令人失去理智 之後有機會做出影響治安既事 而自己一個人食煙影響到既只係自己

笑左 係討論區問人討論有咩用

最憎唔惗人感受嘅火車頭

班煙鏟講到食煙好成熟
得細路先討厭人食煙真係好撚好笑
你唔影響人我理閪你
事實係你屋企食都會影響隔離左右食你啲二手煙
以前住嗰度樓下條閪樣成撚日食煙一開窗就要硬食
好似澳門啲賭場整嗰吸煙室
只準喺嗰度食
成班煙鏟集體自殺我未由鳩你地

無必要咁樣批評人啊，人人抗壓能力都唔同架啦，你又點知人地面對緊咩事，人地覺得減壓又無影響到你，理得人地食唔食煙，同埋食煙係時間上比其他減壓方式短，你會唔會返返下工落街跑兩圈啊，就算係啊都係你嘅選擇，你都唔想人地批評你啦

Ching如果你隔離屋食煙啲味會飄去你到 你有冇考慮過同管理處投訴

有鋪癮嘅話成日都走咗去食煙 都花幾多時間

最憎火車頭

講完

最撚憎d街邊火車頭，屌曬佢全家

啲廢老食到肺癌咪又要俾錢醫佢哋
唔明關納稅人咩事

夜瞓 食菜 飲多啲水？
慶幸自己唔撚理咁多，生活得自由自在

我食咗兩年，完全唔明點解會上癮，我食只係為咗有時同啲frd玩或者去旅行chill下食

利：一日一支/兩日一支/唔食都得

雖然我唔食煙，但係我覺得人人能力唔同嘅
大把明星食煙減壓，唔通你話佢地抗壓能力低咩
自己把尺未必度到人地

咁其實你男友都好唔成熟燥底冇煙食就掟野發爛咋

收撚皮喇自私閪食煙撚

食開二手煙

好想睇下樓主分享佢健康嘅一天係點樣度過？

從小都係咁諗，直到上年
屌，糖夠會危害健康啦
咖啡因都會addicted 啦
政府會唔會係可樂到加張糖尿病label?
程度問題啫

不過火車頭死全家thx

之前間公司 除左個鬼佬CEO
其他local 上至阿頭 下至我 包括其他大陸同事 包括高層

一個都無食煙

巴打心水清
讀開文學嗎？ 文學作品評價都會從呢個角度去諗

我都唔撚明啲人點解要食煙咁on9

其實我有諗過點解政府咁憎食煙
一黎增加醫療負擔
二黎可加稅賺更多錢，橫掂煙民介唔到煙

凱婷一次可以食兩枝煙，無人壞得過佢

🤚 都唔知為乜

有益好多，食完又唔會生cancer
可惜被冠上毒品嘅名

傻閪煙鏟出現了
留名等睇肺癌

拿，上面呢個就係食煙食到腦生癌影響智力既例子

食唔食個人選擇
但我好反感點解要我食埋二手煙
返工係咁 係屋企廁所都係

食煙冇問題
做火車頭就死全家
利申唔食

但同一時間如果你做緊個份工食煙係冇人理既 你用3蚊就可以買到10分鐘既休息時間

其實啲煙點解整到咁臭？
無咁臭其他人可能唔會咁反感
定係咁臭就係為咗唔好吸引人食？

睇左你出殯先啦傻閪
陰公淨係識係兒登扮大袋
出到去就成碌柒收哂爹
好壓抑呀

未跳過樓既都唔會明點解要跳樓

好過你天生弱智
你除咗係兒登吠仲可以點

壓力大就要食煙

即係你認食煙食到腦生癌搞到變弱智？

我好興幸自己食過
享受過
尤其係捲煙
好香
每日都飯後煙
唔同既電子煙都試過
廿幾歲先食
食左兩年
每日半包
戒左兩年
基本上對身體冇長遠傷害
而我享受過

你喜歡啦小朋友
我淨係知煙民煙照食
你啲傻閪只可以網上9up下咀咒下人咁囉

果然吸煙影響智力

駁唔到咪只可以人生攻擊囉
明嘅

我老豆由我出世之前已經食煙飲酒，
我就食撚左廿年二手煙，
因為佢我呢世都唔會掂煙酒（對酒精敏感）

人咩身攻擊，又係你認自己腦生癌 食煙食到文盲兼傻撚左連自己講過乜都咁快唔記得？

一日幾支你有無上癮都唔關事啦

我以前都好似樓主咁睇
但依家覺得食煙飲酒嘅人係選擇用生理健康換返心理健康

介紹試下食野

你肯定飲酒唔影響人？

笑你生肺癌有幾大袋？
夠你個肺積啲水大袋？

喂唔好咁嬲啦
食咁多煙仲咁勞氣
一個唔覺意好易爆血管架
如果我係你死鬼老豆老母
在天之靈望住個衰仔上網同人嗌交嗌到中風
真係激到係棺材到彈翻起身鍊死你

agger

鼻敏感一聞到煙味就好辛苦

其實好撚懷疑依班成日為煙鏟護航既係咪全部假膠引戰
定係真係有咁撚大班弱智自私冇邏輯既仆街成日上黎鳩UP

好鍾意食煙，但戒左七年，如果有一日有如果有絕症一定會食返

一句講哂 影響唔到我話知你一次過食十耳枝

聽樓主口吻就知佢仲係小朋友黎

屌你老母啦
你哩d閪種既個人選擇
就令非煙民吸二手煙
你肺癌死你既事 咪L累人啦契弟

又係啲on9邏輯
某啲人影響到你就要屌哂全世界

咁鐘意屌老母你直接出去搵人屌啦
係兒登屌把撚咩on9

食煙係咪可以有效抗焦慮症？

細個老豆係親戚面前拎包紅萬
講笑叫我試下食
我太快手 佢阻唔到
正係（擔）住都覺得臭到仆街
所以而家打死都唔會食

不過出黎做野比人問食唔食都一定會話食
唔係無得蛇

你用屎眼見到討論2個字？

當年係機鋪打機 十幾個fd得兩個唔食 我係其中一個 果期聞二手煙聞到冇感覺
我仲傷過佢地

咩撚野屌完火車頭啊？火車頭係抵屌啊，然後上連登屌晒食煙嘅人？咁唔差在去吸煙區屌晒食緊煙嘅人啦，同佢地講吸煙危害身體，食煙都係傻閪，唔敢啊？咁只有係連登叫春囉

咁食太多糖都會糖尿⋯⋯冇得咁講
利申好憎煙味唔食煙

食大麻好過食煙啦

兩樣都有問題囉
點解你會覺得冇得咁講

傻閪先食

以搵伴侶既角度尼講
你食煙只會溝到接受到對方食煙既人
但你唔食煙就兩邊通殺

由此可見，傻閪先食

仲有你有冇睇清楚我個論點係駁乜

如果有隻煙煙唔臭又冇益，理得你食到死

我反而興幸自己可食可唔食。
有時為左應酬，有時要Ot 提提神，如果無得揀會食一支兩支，平時基本上唔會食。所以一年食一包煙都仲得，有時個年無買煙，啲煙人地俾亦有
當然啦，煙好多都臭，自己只係接受薄荷煙，鍾意吸個下冰爽感覺會衝擊到腦部感覺

係咩
因為我人唔係住喺香港
有時啲朋友食兩啖電子煙我都會貪玩走去及一兩啖
老實講嗰一刻我覺得係有啲幫助
但又唔知點解完全冇上癮

食支煙先囉
去廁所

有啲野同你傾
食支煙先囉

飲得太快
食支煙先囉

屌完條女
食支煙先囉

好多野煩
食支煙先囉

其實食支煙先
真係百搭，但係政府宣傳低下真係唔會再有人食
就好似大麻係毒品（但又有國家合法？
食都係圈子/工作環境 內有人食 你唔食埋唔到堆
食煙真係唔”輕” 仲會令後生既一群唔中意你

利申：熱血高校時代 十年老煙槍 煲煙企定煲

我估咋 佢未試過

咁大個人仲咁小學雞
一定要見到討論2個字先代表到討論?
用番你既字眼
你走黎連登叫春屌晒全世界煙民有咩用？
中文唔合格唔好上討論區啦

食飯會吸入尼古丁 亦姐係興奮劑
同樣對理智造成影響
然後又有機會做出影響治安既事

加到$100一包睇下仲有幾多人食

其實係煙令到你男朋友燥底
同吸毒差唔多

唔係因為危害健康，係因為煙味太臭，唔會吸入自己個口度，所以點都唔食。

聞過支煙未點都好臭就已經冇食
都唔明D人咁都頂得順

關咩事
第一，一般人既壓力同明星點比較
退一萬步講，頂尖運動員小花c朗之類夠大壓力
人地真係不煙不酒有節制
我諗一般常識而言，身體健康就係最大資產
家人同身邊人既健康亦係十分重要
一個人揀左樣對自己甚至身邊人既健康只有害處無任何好處既野黎所謂減壓
即是置他人利益不顧，無自制能力既垃圾

其實係
你講你討厭煙 係價值觀問題
尊重你咁的諗法 而我亦無意改變依樣野
依啲咁主觀的野 嘈黎都冇意思
我提咁多例子 只係想了解食煙死全家依個價值觀
係因為社教化先咁 定係因為大家本身都有咁的價值觀
唔通人一出世就係會覺得食煙死全家咩 梗係有咩經驗/教育先會有咁的價值觀啦
但明明好多野都係臭/有害
只係政府不斷強調煙有問題
所以討論煙有咁大反應
討論係大家討厭煙係社教化的結果定係咩

另外依個post好有趣
對食煙無咩特別反感 或者為煙講說話
就比人歸類係煙民 係咩事
明白同同意係兩樣野黎

依樣係社會學的野黎 都有少少撈政治的
政府對煙政策係幾好笑
不斷加價 禁煙 但又冇針對食煙原因去幫人戒煙
或者政府根本無心處理煙依個問題
稅我又覺得未必關事
畢竟政府稅收最重個part係賣地
一塊地都唔知要賣幾多包煙先收得返

我食左十年，出來做嘢冇耐就食

想戒都戒唔甩

人人面對壓力個方法都同，只可以話係開錯左個頭

我夠想唔食囉，但真係冇撚計，落撚左坑好難出番來

有壓力又食，唔開心又食，多嘢諗又食

我夠想死L左去咪一了百了架，屋企有要照顧，又要俾家用😭

我當初都係社交煙，有得選唔好食落去，你唔知去到邊個係會開始依賴佢

政府咪就係見錢開眼，由得你去死囉
最好全港禁煙🚭，強制戒煙咪仲好

你站係道德高地無得講架wor, 有人冇腳都可以爬到雪山，人地叻呀嗎

點樣戒，求教學，我都想結婚生仔組織家庭，想屋企健康D，想俾幸福我女人

放鬆神經

照顧好自己同身邊人已經係最基本做人要求，有咩高地可言？

無人會嫌錢多
Btw well said

真心有

以年食左10幾年，而定戒左，食煙真係冇謂……
食煙百害冇利點解政府唔禁？ 其實我覺得應該好多官商勾結利益係入面

唔食煙但飲三合一糖水咖啡
冇得救

其實多一個你呢非煙民理性討論
都有用過一千個兒登仔係度屌老母

兒登仔成日見到果班中坑火車頭
覺得改變唔到佢地就要屌哂全世界
你食煙就係殺父仇人
但其實仲有唔少理性煙民願意聽願意就
本身佢哋都唔鍾意影響到人
但又未戒到煙
既然短期內冇可能一刀切
不如大家討論下點共存仲實際
非煙民講下有咩憎
煙民睇下點樣就
咁先解決到問題

非煙民同煙民都要互相係對方立場思考
呢個係多元社會
有好多野唔係你唔鍾意就會唔存在
好多幼稚兒登仔一尾2元對立
企係道德層面你贏左又如何
死屌爛屌根本改變唔到有人食煙呢個事實
老實講鬥閪起上嚟
例如通街人人火車頭
事實上佢地除左網上兇狠根本乜都做唔到
點解唔可以討論下點共存

都係果句係兒登討論食煙
係同小學生傾扑野一樣
哂9氣

咁人生唔係得返工嘅

其實二，三手煙先最禍屋企人，要日日屌，日日屌，要日日屌，日日屌，要日日屌，日日屌，要日日屌，日日屌，要日日屌，日日屌，屌到佢地自己食時噴出窗

晒氣啦你

，以前我都係日日啪三合一糖水咖啡
自從買左咖啡機放係屋企，就再好少飲了
一黎好飲好多，二黎一杯先1蚊

巴打鐘意飲咖啡，可以買d cheap機試下

cheers

有cheap機放喺屋企
不過返到公司先食早餐

開口埋口屌兒登你咪又係兒登仔

食煙啲人好臭，但賣煙啲煙草商先仆街，佢哋將啲煙草稅全數轉介俾消費者，煙草商根本唔會蝕錢，仲好好賺，政府應該嚴懲煙草商，賣煙啲公司正仆街

隔住個mon都聞到臭味

見到個肺黑晒
D阿伯周街吐痰又咳又肺癆咁都仲要扯住枝煙
有時候都唔明點解有人容許自己變成咁
咁核突噁心既存在
減壓變左減壽
真係好撚笨7

食人生第一支煙好少係為咗減壓 可能係受人影響 可能係好奇心 都可能係因為純粹無聊想玩下
但係上咗癮之後食煙嘅目的好多都係為咗減壓 食煙會增加大腦中嘅血清素 會產生好明顯嘅愉快感 只有食煙嘅人先明個種feel
真係想人戒煙又或者唔食煙就唔好講到好輕鬆咁 乜戒煙有幾難呀 唔食又唔會死 要靠煲煙嚟減壓好廢嗰d
你哋冇經歷過就唔好睇小尼古丁 唔係嘅話d煙民只係會當你哋唔識先至會咁講 你哋講嘅嘢就會變得無說服力

利申: 食咗五年戒咗兩年 其實淨係一開頭痛苦d 過咗特定時間就會變返正常人

好想屌柒班火車頭